黃偉民易經講堂 - G7為港人發聲 香港人權與民主法案 九月九現曙光 大家都累了 靠美國不靠林鄭

平日睇開，覺得黃先生講得幾好:

G7為港人發聲 香港人權與民主法案 九月九現曙光
大家都累了 靠美國不靠林鄭
中共內鬥 特朗普睇穿習近平
香港人怕失去的 大陸人未擁有過
陽貨篇第十七

,